---
layout: post.njk
title: Chemtrails
date: 2021-07-26T05:25
---
Dass Chemtrails in der Vergangenheit schon einige Male eingesetzt wurden, halte ich für naheliegend, vor allem während der Zeit des zweiten Weltkrieges und in den Jahren danach, als Regierungen dafür bekannt waren große Experimente durchzuführen und ihre Grenzen auszutesten. Dass sie immer noch gängige Praxis sind, halte ich aber eher für unwahrscheinlich. Aus dem einfachen Grund, dass sie keine effektiven Waffen sind und es bessere Alternativen für den gleichen Zweck gibt.

Man kann es mit Atomwaffen vergleichen. Es gab unzählige Kriege nach dem zweiten Weltkrieg und in vielen waren die großen Atommächte verwickelt und dennoch wurde keine einzige Atombombe abgeworfen. Warum? Aus zwei einfachen Gründen und beide haben mit der Unberechenbarkeit zu tun. (1) Die Folgen einer Atombombe sind so verheerend, dass sich vorher einfach nicht berechnen lässt, was die geopoltischen Folgen sein werden. Nicht nur könnten sich über Nacht Beziehungen zwischen Staaten ändern und eine Kettenreaktion auslösen, sondern der Präsident, der den Einsatz angeordnet hat, könnte auch Ziel persönlicher Attentate werden, weil er den Hass der ganzen Welt auf sich ziehen und sich überall Feinde machen würde. (2) Die Ökologie der Erde ist zu komplex, um mit Sicherheit sagen zu können, dass die radioaktive Strahlung einen nicht selber betreffen wird. In unserem Ökosystem ist alles mit allem verbunden und der Präsident könnte nicht ausschließen, dass nicht am Ende verseuchtes Essen auf seinem eigenen Teller landen wird. Diese Unberechenbarkeit wann, ob und welche Probleme an der eigenen Tür klopfen werden, macht Atombomben zu uneffektiven Waffen.

Auch Chemtrails sind, nachdem sie in die Luft gesprüht wurden, Teil des Ökosystems und die Folgen lassen sich nicht mit Sicherheit berechnen. Immerhin atmen die Menschen, die sowas anordnen, die gleiche Luft ein. Zwar behaupten einige, dass diese Leute Gegenmittel haben, die sie einnehmen und immun dagegen machen lässt, aber das halte ich für unwahrscheinlich. Denn es gibt zwei Möglichkeiten, was das für Gegenmittel sind: (1) Tierische Nährstoffe, Heilkräuter etc., also natürliche Heilmittel oder (2) Pharmazeutika. In beiden Fällen würde man es auf blindem Vertrauen hin machen, denn wer auch immer behauptet, dass das Gegenmittel einen gegen giftige Stoffe in der Luft immun macht, konnte das unmöglich durch experimentelle Forschung herausgefunden haben, geschweige denn die Langzeitfolgen determinieren. Besonders im zweiten Fall kämen noch eine Reihe von Nebenwirkungen dazu, denn es gibt keine Medizin ohne.

Um die Bevölkerung zu vergiften gibt es viel bessere Methoden. Dazu kann man zu einem Arzt gehen und sich ein Medikament verschreiben oder sich impfen lassen – Gift. Dann kann man in die nächste Apotheke gehen und auf die Regale hinter dem Apotheker gucken – ausschließlich alles Gift. Dann kann man in den Supermarkt gehen, ein beliebiges industriell hergestelltes Nahrungsmittel nehmen und auf die Zutatenliste gucken, die wie ein Chemiebaukasten aussieht; oder das Produkt wird als "natürlich" verkauft, aber ist dennoch pasteurisiert, also Gift. Dann kann man zu einem Drogeriemarkt gehen und sich einige "Hygiene"produkte kaufen, die allesamt Gift sind. Dann geht man nach Hause, isst die ganzen "Lebens"mittel, die man gerade eingekauft hat, zu Abend, putzt sich mit Gift die Zähne und geht schlafen – mit dem Handy neben sich, die konstant elektromagnetische Strahlung aussendet und die molekulare Struktur der Zellen verändert.

Gift ist überall um uns herum. Es ist ordentlich abgepackt und steht reihenweise in Regalen herum. Leute kaufen es freiwillig, sie geben ihr Geld dafür. Es wird uns angedreht von sogenannten Autoritäten und von Staaten. All das sind gezielte Angriffe, genau wie Drohnenangriffe und gezielte Angriffe von Spezialtruppen den Atomwaffen bevorzugt werden, da sie deutlich effektiver und berechenbarer sind. Es ist absolut nicht notwendig etwas so ineffektives wie Chemtrails für den Zweck der Vergiftung einzusetzen.